[警告] 小心新型大台出現

請你地留意住
將會有一個由政客帶導既大台出現, 主張叫大家散水, 唔好有過激行為
呢個大台會不斷利用輿論合理化自己, 仲會幫政府向外話係示威者過激

呢個大台表現上扮到自己係同情, 幫助示威者, 實際上係叫你地投降, 放棄

請你地一定要記得堅持, 唔好俾呢d 扮溫情既大台 / 政客 影響到

你地今日心軟既話, 以後唔會再有咁有號召力既運動, 香港就會正式完全受香港控制

推

who

Who

泛民遲早有人跳出黎收割光環,
一邊扮好人同情示威者, 一邊同婉轉方法叫人放棄

講你就講啦 屌你老味

光復香港！
時代革命！

9up唔洗證據，負皮上一頁

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推上熱門

要謹記，有手足已經為香港犧牲咗生命！

而我地嘅訴求，一個都未實現到！

頂住！香港人！

好鳩咁講左兩日乜春幫小朋友 我屌你老母咩
今次係全香港人既戰爭，所有人都係抗爭者，仲係度跟政府論調講乜9世代予盾

我意思係小心有個咁既大台出現
exactly係邊個唔會知
但肯定有政客會咁做, 因為而家有好大個光環俾政客收割
係邊個咁做唔重要, 重要既係大家要小心有呢種大台出現

提防 前線光環。真大台出嚟叫人死守
728就係咁中咗招，導致49人被捕。

前線光環防不勝防，分化前線同冷氣軍師

唔會信曬泛民，信咩人自己選擇，但大家一家唔可以信共諜陳雲熱狗

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

無錯, 呢場係全香港人既戰爭, 無人, 組織, 團體可以代表到我地
我地都係為自己而戰

Push, 從來只有泛民最愛大台

幫推

拒絕任何形式既大台成立

請唔好忘記我地係點樣走到今日

光復香港，時代革命

代號黎。。

我都好反感

push, 反對另類大台

預設左立場係前線就係學生/小朋友
我既立場係最部都係香港人，無其他
標籤左年齡，國籍，身份，職業就正中政府既詭計，可以分化唔同group既人

咁用咩代號
香港人?

Agger慣常手段

問題係點解要代號

死撚開啦熱狗

屌，又係分化post

小朋友煸情d 對籌款有利

冇必要即時同政客割席
但千萬唔好返去大台玩法
和理非們應該思考下，究竟五大要求得到左幾樣

名又唔開,證據又冇咁都有成百正評
連登仔

光復香港
時代革命

總之唔好有大台

必須高調屌柒大台

你搞清楚係邊個分化先
睇住遲D 會有扮有人性, 體諒示威者, 暗地裹暗示佢地唔好再有進一步行動既人
呢場運動先贏, 唯一辦法就係一直有進一步行動,
唔記得左 和理非上場->set 死線->勇武衝 ?

老老實實
咁你而家算唔算係分化緊？

佢真係做咗？我見唔到。但你就已經打定毒針。

如果唔係對唔住義士嘅6條人命

光復香港

其實佢哋係見到而家個局面膠着先咁諗
不妨考慮轉換勇武既形式
其實由612到721到冇咩問題
係到左近期勇武既方法到左樽頸
要創造一啲新既方法 可以繼續得到大眾既理解支持
首先係要work
而家啲人對住黑警已經麻木咗

姐係我要小心d乜？
有冇詳細
你咁多negative statement 又冇橋好難入口喎

幫下班細既自然有方法架啦
大把人唔方便現身但出錢出車就好樂意既

南亞仔有人派飯有人淋鏹水
你教我點分？

飯民不撚同我地互相利用既
信乜野？

可唔可以唔好再用人命去綁架，放低包袱啦，好嗎？

泛民扮大台 你即係玩尻建制啦？

香港人 不自由 毋寧死

屌泛民前諗一諗由六月開始大量議員係前線
例如林卓庭講幾多on 9野都好，基本上隔幾日就見到佢俾人打，連飯民都吸收左2014教訓，唔好有咩風吹草動就屌左前
一路走來我地只可以更團結，今次冇輸既本錢

同意

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

依場運動所有香港人係參與者
應該係落場踢波 唔應該係作為球迷咁打氣
其實最需要嘅係人
人多先會安全

PUSH

我係叫大家提前小心
又冇指名道姓講邊個,
叫人提前小心都係分化 ?
我唔會對有過激行動既人割蓆
但果D打溫情牌, 俾機會政府揣息既, 其實就係削弱緊示威者既力量,
絕對係分化運動既其中一種

放低包袱？

agree, 唔好預設左只有學生/小朋友先會落場踢，精神上畫左條安全界線畀自己，以為無份落場踢就無危險，要支持就應該一齊踢

好明顯分化Post

現階段任何話返返區選戰鬥既都係鬼

push

佢仲要好比心機逐個reply 負評再扮中立死撐
睇嚟係重要任務。

前日咁多手足俾人拉左 又受傷
咁樣繼續落去真係有效?
依家中央開到口叫香港黑警處理香港問題
係唔係應該重新審視一下現行呢個方法work 唔work?

明顯feel到有人想為今次運動降溫，大家團火無咗就大鑊！

重點係勇武戰鬥策略要改變，要變真正游擊戰

元朗叫人7點半走果班人已經係
不過好心其他人咪阻住泛民食人血饅頭啦

泛民之前咁撐我地
佢地食返饅頭都好合情合理既

我係叫大家提前預防將來會有呢種情況
之前點做唔等於將來都一定咁做
政客改口暗示示威唔好升級行動好出奇 ?

左膠本色

唔好信晒某幾個人, 捐錢捐物資分散投資 就咁

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推!

我哋唔要大台呀
冒起一個吊一個！

又黎出招插泛民
此po應沉

Push

700幾個正評乜撚野事

唔使組織潔癖既
有組織既參與唔代表起大台
去中心化唔代表拒絕所有形式組織
組織應該作為support而唔係領導
大家有眼睇民陣同泛民係有佢既角色
但係絕對唔係領導者

你要咁諗我冇辦法
總之希望大家小心有人會利用光環, 扮到同情示威者
另一方面指責部分示者威過激, 呢D實際上係分化行為

美國佬=大台

係咪指最近紅既人

上環個一Round見過

唔係唔可以課金
但驚啲人會覺得課完金就好似支持過
但係我哋最需要嘅係一齊落場踢

唔係政客做 但次次大體講既野大概一樣唔係咩大台
但唉 好難形容

9up=五毛

總之5大訴求一日未達到 任何形式抗爭唔理你和平定勇武都要支持

五大訴求，缺一不可

警惕大家咋嘛

你呢種無特定目標大包圍式嘅陰謀論調叫人提防小心
又何嘗唔係另一種控制人心嘅做法呀 大佬你叫人小心之前你就比晒前設要人防呢樣嗰樣 咁你又咩居心呢

但係你冇能力/唔夠膽衝
咁緊係唔會叫人衝㗎

呢兩個月議員行到最前
大家有眼睇
如果佢地起大台
大家都會阻止
乜柒都未發生你已經講到要提防乜盛
除左分化之外係完全冇幫到成個運動

沉啦

anyway 獨有思考
兄弟爬山 互相扶持

between
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

長課其實ok 唔好當買完支旗贖左罪就得

佢有咁既本事先得
就算毛e出黎叫我地
都只係彩佢都on9

反大台還反大台 唔係反泛民
不割席 不分化

要警醒

Pushhhhhhh

凡一律叫人走 即block鳩佢

諗起立法會個日推開毛EE話預左個個畫面....

諗下媽媽啦

你做咩搞分化

係 依個係重點 課金唔係用嚟俾自己良心好過啲

你同我個名

鄺仔

我 日日夜夜幻想俾你抽水

到時出現左一個團體
表現扮到支持示威者, 實際上打溫情牌軟化, 弱化運動,
仲控制輿論講到少部份繼續堅持既係極端分子
到時你發覺, 見到好多人受影響而放棄行動, 果時已經太遲

都係果句 佢出力我地知 都有相對回報
但騎劫就

藍田匯景茶餐廳話搞港鐵神憎鬼厭、阻人搵食

遲早

分化 post 收皮

咁其實唔止大台
你望下連登每日都有大量嘅post係各持己見之餘都想拉其他人入佢個旋渦到
呢啲真係靠自己分析同理性思考
當然落到場更危險 唔多唔少都會因為亢奮搞到好易認同左一啲野
我覺得每個人都應該無時無刻保持懷疑 唔好十足十咁聽晒人講野

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

起碼頂到十月1呀散
呀侵開口話做野啦

會唔會又係民主黨
最撚多二五仔

識嘢

五大訴求， 缺一不可

冇大台係我地最強力既武器

政客永遠唔可以100%依靠
只能互相幫忙/利用

呢篇野咁鬼既 冇指名道姓 等人對號入座再分化

請善用測試版本連登

使用不推文回覆

btw 毛EE一日係班長一日都仲係可控情況 ，佢連黃碧雲都屌 証明大家都進化了

所以樓主所謂何人？？？？？？？

呢個時候又嚟屌泛民仲有成千正皮？？？

我提大家小心唔好俾人軟化, 令運動降溫
點樣分化 ? 我分化左邊個 ?

差唔多時候出現

我開post 係想大家提防
而家冇發生唔代表將來冇, 只係俾個心理準備大家將會發生呢D事
而家周圍吹緊軟化運動既風, 降低示威者抗爭意志你唔理, 偏偏話番我分化?

其實有大台又點, 如果大台都係堅持爭取5大訴求咪得

叫人小心同提防咋喎

好老實 泛民唔夾實
隨時又張超雄派膠

呃like post

開始有大台
記住 時刻保持警覺

大家可唔可以睇下呢篇
［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

收皮啦 有咁既人出現先屌啦

樓主心水清

經過雨傘, 仲要重犯大台既錯誤?
事實係大台咩都做唔到, 反而限制左示威者既行動
衝立法會當日帶黎既正面評價就係大家每一個人自發爭取返黎
如果呢場運動被人有意軟化, 只會回落番好似雨傘咁, 最後一事無成
點樣將成場運動既成敗交俾大台, 而唔係自己決定 ?

推，覺得開始有人不停放風, 話小朋友買哂裝備無飯開，突然咁多呢啲 post，好次導向緊咁

利申，啲物資真係唔平，真係要用好多錢買物資，遇到深藍父母，還可能 cut 零用

所以齋主講得啱, 最驚唔係中共出解放軍, 而係有啲和理非、或者之前唔熟政治初次接觸民主化社運, 唔知咩叫險惡嘅人, 覺得而家仲有得返轉頭

而家已經有幾個烈士, 仲有咁多義士俾人拉到
呢個時候俾人軟化運動成功, 之前所有既負出都會變成白費
唔係以為你放軟手腳, 政府都會跟你放軟手腳卦?
到左呢個地步
你愈係心軟, 政府只會出手更狠
唔會有袋住先, 階段性勝利呢D野架

開始叫人休息

勇武為主，和理輔助係唯一出路

g phone

當大家有獨立批判思維時，呢班政客依舊唔會成功，大家14年已被出賣一次，要痛定思痛，唔好重蹈覆轍

推，要堅固如冰

絕對不放棄
呢場運動一定唔可以冷卻！！！求下你地
如果有大台，馬上大叫
呢場運動冇大台啊！！

OK

要時刻保持警醒

不要大台

香港獨立 治本救港

唔覺得係分化
總之你一起大台我就一定屌撚番你落黎

同意，明明係全香港人，吹到得學生，年青人咁

唔係話分化 但係絕對要小心泛民班仆街

泛民唔撚係指名道姓
屌

又唔撚講邊個
點解要信你？
做乜咁樣都可以咁多正評
負評上一頁

[香城online]前線一個好嚴重既問題

切記唔好重蹈覆轍2014，
我地今次要緊記無大台、無領袖。
我唔會話係任何一黨人，但唔可以比呢個可能性出現。

大唔大台有撚所謂咩，做到件事咩得囉。有個夠料又夠膽出黎組革命軍既，比佢做大台點話

不撤不散

無錯
愈黎愈似雨傘後期
乜撚野傘落社區 票債票償

最尾果段講得好岩
一股作氣 再而衰 三而竭
今次真係香港人終極一戰

特別係一早企嚮前線前面叫大家唔好衝, 為咗你地安全設想果D,
跟住就叫大家撒, 叫大家下次先

屌你咩 係講就講啦
唔係講就三毛負評上頁
又係度散播fake news

似係 AY 或者朱閪迪呢啲入梗局既人

部分正確，要有警剔，但不要分化

勿忘初衷

今次香港輸咗，黑警就真係做到軍政府，支共會直接用黑警治港，辱警罪陸續有嚟

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

血債票償係一定要架喎 就係要所有王牌都搶盡佢唔畀敵人拎到 p牌仔你識唔識嘢

推，重要

但係呢個運動去到某一個點一定要有大台

你就係嗰個搞分化 令人疑神疑鬼嘅台主

如果自己唔上前線, 但叫人繼續, 係咪更人渣

你做到5大訴求，唔理你大台，特首都有得你做

發生左再警世

冇計呢樣係靠自己獨立思考，唔好教條主義，唔好盲信一個評論，多啲討論有唔同觀點角度就可以了，選擇信咩都係你自己嘅事

借post
「終極和理非」一切都是錢作怪

段估

就冇撚講埋啲鳩野

專心講後續策略

段估就講乜撚野光環

輸鳩左帶手環腳環添呀

咩叫香港遲早受香港控制

唔好再發放假消息， 你呢啲咁嘅風向淨係想有人死，食人血饅頭。
睇咗今日咁耐都淨係見到大家叫勇武轉型，和理升級。
你拍埋啲咁嘅消息為乜嘢？驚冇人衝去死？

呢個post利用咗前線嘅緊張情緒去控制思想。

叫勇武轉型唔好係咁送頭又係咪分化？
而加水炮車都出埋啦，死人㗎啦，我地冇本錢再輸。

幫推
拒絕任何形式既大台
向大台說不

散佢老母

真心問
我同我身邊好多人（包括超勇武、勇武同和理非）都覺得應該轉下策略
我地呢班人要點樣發表意見先唔係扮大台？
你咁樣地圖砲法，係咪只要開post唔係講勇武就=扮大台？

係

2019成個運動可以持續到今日, 除左因為柒娥, 就係因為冇大台!!!
邊個出來想做大台就屌爆佢!!

推
想做大台者死

而家先2019,仲有多廿幾年俾你玩

唔知你係咪講尋晚出左新片近期幾紅個個，其實睇完要自己思考，佢唔講都有其他人講，不過有人指出個 timing 同天琦封信好夾，又係真既。

我最近本來都開始勸前線要退，但睇左尋日條片，反而令我覺得唔洗退，改變左諗法（但都係個句，唔好磨咁夜，免送頭及照顧自己身體），因為佢講左個 concept ，各派都有以前既套路可以捉，但今次運動有好多不確定性，係之前無人估到，所以先行到今日。

所以，要再諗下D突破點，D人預我地退個時我地千期唔好退，但要變陣，不論和理非定勇武，立場可以不變，但實際操作上要變，否則就會停滯不前

自證預言⋯⋯感覺分化意味濃

激係我地22年既痛苦
唔輪琴叫人散水既大台說三說四

究竟有冇可能同警察大和解

小波浪條友成日係人地啲 post 搞事，我查到佢改左名，原來撐警三毛黎

大家一定要block 鳩左佢

就好似戴耀庭呢啲仆街，引爆抗爭者

係咪想講劉世良呀 ?
5 毛今期玩分化 KOL 呀 ?

推，we are not idiot

記得唔係散水
係打遊擊

無大台 何來大台 ?

pish
香港加油
be water

臨時政府算唔算大台

沒有大會 只有群眾
大台見一拆一

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

人係自私既呢啲一定有，立法會如果多咗人去選，泛民咪搞你地

而家警察決定每日開記招
可以呢個就係企圖軟化, 分化我地既新型大台
小心

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

如果政府回應發佈會嘅野，千萬唔可以回應！！ 唔可以將發佈會變成同政府溝通嘅渠道，我哋只係同記者，同大眾市民表達自己。

絕對唔可以俾何式凝o係話說權上面有佔勢, 我意思係叫大家唔好再信呢個女仔講既任何野, 如果俾佢得勢正正就係一個大台 : 不斷推人去死, 第一時間出賣勇武同前線人員, 仲要企o係道德高地扮曬冇做錯咁,
呢個女人做緊既野正正就係大台做既野

3隔唔埋2日就出呢D POST, ON99

人人大台 無人代表我地